杜賊屌人，然後用節目page出道歉聲明

人就我屌，錯就我條靚錯，歉唔係我道，果然識玩